灣仔巨響

有無人聽到，依家仲聽到

煙花

痴撚線

地震？

港殤日

共產黨打到黎

核彈射緊黎呀

係小弟on79,自隊